轉場NOK

風向吹緊去NOK

source?

CTRM

撑NOK

下隻GME

插緊23%

唔比買gme, amc
就轉場nok

特價時段

Robinhood都唔撚比買

Source?

跌穿5啦...

跌到豬西咁喎

好多人渣貨十年以上要出貨

比我都出啦
等咁耐終於有傻閪接貨

人地要出貨咪吹風搵人接囉on9

今日玩咗100股，蝕咗50鎂
睇支大棍，穿落4蚊有可能.......

接我d貨啦

其實未開始玩都有4.x
而家可以留比個孫

穿4.7
睇得出大行好憎Nokia short爆佢
佢落3蚊就大手入先

Robinhood 連nok都禁左